---
title: Serveurs
lang: fr-FR
---

# Console

# Inspecteurs web

Probablement évoqués en B2, les outils de développement des navigateurs vous seront vite indispensables si vous travaillez avec le web comme finalité.

les outils de développement dans Safari doivent être activés. Ils ne le sont pas par défaut.